唔該連仔幫我del呢個post

<老拜登與中共的金權生意

🙏🏼🙏🏼